西甲新代言人，官推曬武磊集錦：來自遙遠的東方，將在西甲創造歷史

又奶共，垃圾聯賽

愛斯賓奴好似係榜尾wo

做封面

榜尾都咁多睇你就知武球王有幾勁